{
	"State": "状态",
	"Stats type": "统计类型",
	"Dota 2": "Dota 2",
	"Stratz": "Stratz",
	"StratzRank": "胜率段位",
	"StratzPeriod": "胜率周期",
	"StratzPosition": "胜率位置",
	"DotaPlusRank": "胜率段位",
	"Sort by win rate period": "按胜率周期排序",
	"Sort by win rate rank": "按胜率段位排序",
	"Sort by win rate position": "按胜率位置排序",
	"Win rate period": "胜率周期",
	"Win rate rank": "胜率段位",
	"Win rate position": "胜率位置",
	"1 day": "1天",
	"Week": "一周",
	"ALL": "全部",
	"ANCIENT": "霸主",
	"ARCHON": "英雄",
	"CRUSADER": "骑士",
	"DIVINE": "神明",
	"DIVINE + IMMORTAL": "神明 + 泰坦",
	"GUARDIAN": "卫士",
	"HERALD": "新兵",
	"IMMORTAL": "泰坦",
	"LEGEND": "传奇",
	"Carry": "一号位",
	"Mid": "中单",
	"Offlane": "劣势路",
	"Soft support": "四号位",
	"Hard support": "五号位",
	"Tier legend": "梯队图例",
	"Tier S": "最强",
	"Tier A": "很强",
	"Tier B": "一般",
	"Tier C": "较弱",
	"Tier D": "最弱"
}
